[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3912）

有

有乜撚嘢

岩標題順眼好多

紅鑽 ＲＥＤ ＣＡＲＤ

教練

fast

教練紅牌==

1.5/2大有無同路 覺得追和唔到既會輸多球

slow

到底係味12m

角

客12 Var

練心

個教練做乜9

有12？

無啦，頂盡一球

買唔到8.5,真係開到

客12m fced

見到佢貼飛我就買左7.5b

爆左啦

88

爆撚左啦

薯條老老柒柒有冇買到

無，教練打人，紅左教練

1你老母2碼呀

無呀

9.5b

屌 下撚死我

2:0

教練做咩收紅 覆post睇唔到

依家先放工，中唔中

搞咁多咪又係1：1

唔中

乜事都無不如開返個盤 想買696 ng

中

咪煩啦報假撚

快撚啲

推9人

我

入未呀

個教練比球迷打緊

中風

紅鑽教練 ＝ 護花使者

lm

腰斬未

腰斬？

申花唔對版都係唔上船

抵打

On9 教練

比多c先

俾多球

私了緊

都話要魯能囉

琴晚伊巴100%中左，今晚又有100%了

比多1c 一世球迷

想知

咩

999999999

1:1

想g

696比多粒啦

狗賊唔係劏完我就收檔啊

要唔落手..野雞算

仲有1甩

9.5s 穩到

報假煩唔煩？

頭先無補飛？

半個POST都係blocked

中 lm

Feel到11角

你老母係公海浸緊水呀

就黎成個po

是撚但入多球啦屌你老母

9.5bbbb 唔中要跳樓 幫幫手

55

正白痴

三哥上左一陣就喘氣

快西d啦屌

696整多粒嚟

呢d波仲補

啱啱薯條話想買10.5s

又反手

巴黎100%

諗下啫，應該無買

補幾耐

最後冇買 所以應該中

鑽應該有一粒

入啊 屌你老母

696應該穩

5

Goalllllllllllllllllllllllll未

比多球 唔理邊邊

你贏啦 屌

刷多2角 求

有,下一場

Lm

8.5 咁都gel

補5咁耐係咪想696入多球

呢度唔係鼓勵報假 ？之前我屌鳩個假分狗
比人圍屌 話我好屌佢 ，佢不嬲係咁

90分鐘 no goal 1.19

696又一粒未

開第10個c比我 成年學費壓曬落去

多於9.5b

easy money

defer 了

又封？

想睇飛

日假又1粒完場

yy 比1場鬼盤黎2x1

係咁封 又無波入 屌

比多cccccccc

10

1:1 屌你老母

老能超級禁屌

Cls 成班痴線佬

10c

屌終於入2:0

未

lm左 派幾多

報假人見人厭 何必要自己做埋討厭的人呢 手足

中就派，ok？
第一個lm

爆返媽媽一格先

9.5b收埋，搞撚掂

派

po 飛j 下啦手足

派？

我了

半格俾狗屌

-1c 買AirPod

正常會有

12C 派

輸7晒了

門將送c多謝曬

返北角啦

俾多球啦 反正都輸 2:0啦

弱能學校可能免費

我朋友

比多C 11C

我有嘢做，如果唔係我都報埋一份

馬會多謝你

bogo又中

你又誇張咗

Ho

咁多個數字唔用
係要用13呢個弱智數字

咁都得1粒

賽前 9.5 11.5B

2:0未

Basic

想睇

0.6就收埋啦柒頭

1.6

得返1分鐘

我屌 真係有10c 高水諗左好耐無買到

過街老鼠

咁派未？

1:1⋯⋯

中場7.5 都1.7水

追數撚表示又追多1.5k...感動..

著條10.5s gel得

屌你老母又絕殺角

9.5s 穩？

冇入嚟一段時間多咗咁多假分撚

有無得乞？

1:0半格

1:0 完

唔係掛

696 上盤 8.5b

張block list長到

抄老母講野

4:0派500000

有無人派？

Ft

追擊我？

睇兩頁 報假撚多到

4:0派1000000

又要乞

屌你老母 成場冇玩過

成班傻西

重點係中ma

中場7.5 1.71
買8.5都2.25，高水高過你又低中位過你

無錢買料輸曬

2-0

味講左7.5-9.5

一係賭一係乞 我老閪都乞

155:394 派60000

寶高sir

全黑留名

支持 我都加入

之前同個假分狗 互屌，比好多手足屌反轉頭 話佢地係咁 話咩唔中意 唔好理佢

一齊玩囉

依加唔係幾個同時斬同一個答案我都懶得睇球探..

薯仔中返次10.5s

有咩所謂，收到錢就滿足了

696上盤 7.5 8.5

咁撚多假分狗既==

小朋友，使唔使我教你贏錢

FS又中

半格收貨

又反手，好肉酸

都有汁百幾蚊嫁

Main point

次次跟大岩蛇我都輸，究竟係我問題定大岩蛇真係燈呢，我唔跟戈時佢又真係中戈喎，我跟戈時佢又反手，我摸唔透，睇唔明，好撚難賭啊屌你老母

魯能半大又針

Ky話派我
比你啦
你同佢deal

呢度特色黎

你係全黑？

2.16倍收半姐係收幾多倍?

老鼠 696 勁中

其實信自己好過啦..

1:1 FT 收錢

著條係咪買咗紅鑽

1.58

Btw lm

我先係

今晚有重心

佢要真飛先信得過

我未

冇計 有個人叫我幫手叫
我味要咁肉酸囉

山東老撚 -0.25 @1.8

+1.16/2 law

幾c完

原來係你

比星之力呃錢

今晚好難買

晏

Gun

0.16收一半馬會會抽水

多你120蚊 今晚可以打邊爐

我身為一個基督徒既上盤戰士今日呢兩場居然輸錢

入未

依家一日翻2份潛水先

邊條傻閪問

抵啦

左一巴右一巴

法新社就連登波台設查證小組 稱報假比數愈趨嚴重

近幾個月，網上充斥有關波台的各種不同資訊，當中不少都是假比數。通訊社法新社6月成立查證小組，並與大岩蛇合作，核實消息的真偽，一旦發現是假比數，有關會員的命中率就會被降低。法新社的小組又指出，假比數傳播情況愈來愈嚴重。有學者擔心，任由假比數於網上散播，會加劇波台分化。

2019-11-01 12:21:27 RTHK

Dun ask me anything in TG

I dun like 反手

勁撚到

真心求教 點解係1.16/2
唔識計一直都

696goalllll2-0

-0.5全格 1.97 係咩感覺
你想唔想知

易撚到

馬會良心企業 買兩次9.5s都買唔到

半年90日果d

有料

24小時mon po
仲話戒兩星期黎温書

想入谷

忍唔到...

中，早知頭先all in 5000

關我𨶙事？我兩注角收曬

買左條老鼠其他就走左啦

佢收皮啦

是日撚槍精選
Illuminar vs. Sprout 2.5B @1.83

岩岩我講696輸 我會封ac
封唔到了

扣本啊老友 因為半格

（2.16-1）/2 再加1

=1.58

洗唔洗咁搶口

咁認真答

都冇買 頭先豬4k 點敢...

明晒
次次一關過半格就唔識計

對唔住惡左少少呵返

4-1 都夠了

無買就中了

等你出飛啊老友

2.16 - 1
1係本黎
之後半格咪除2
真心定假膠

多謝你，見你話買10.5s，我即刻掃左8.5 9.5b

點解你咁有錢，仲有無水

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

心靈投注都計戈咩，唔早講

喂

Hi

過關就麻煩d
btw 我了

王者 QGHappy 時間細

收皮啦，著條反水100%未撚輸過啊你得唔得呀

大波澳職回來了

有app

柏斯冇射手

又話西甲

對唔住我唔得

點解要又加又減
直接除2咪得

印尼仔場比賽快斬 球迷打交仲唔斬

申花0粒 屌你老母呀

( Show Blocked User - 護花使者 )
白撚癡癡 想入又話我次次贏唔入得
比錢你洗都唔撚要 食撚屎啦

其實你想點？

你自己除下幾多

踢慣垃圾美職，去澳假掂唔掂
除非打假

唔得就躝開啦，喺度貼來貼去都係嗰啲咁撚肉酸，過街老鼠

佢驚你撚9佢

想冇人再輸錢

2.16/2
1.08
有咩問題

魯能唔識入

魯能定申花？

爆炸頭

魯花

型撚到

想睇岩蛇同護花鬥十場

唔識入。。。

薯條:爭咩？

個春袋皮咁撚薄
唔見佢驚粒高院跌出黎
On9

買100得8蚊囉，咁撚易都唔識

魯能入波未啊，我同人講左你贏硬架

爭咩吖溝埋做大岩花

臨瞓前見到你買咗日本仔網球
贏定輸

笑

咪係
仲要問

極限禁屌緊 即場升埋盤了

嗰隻肉酸狗即刻笠水

琴晚俾咗神仙水你有冇跟
熱火-6.5

買咗老鼠
🚌🚌🚌🚌

28/10 29/10 30/10 31/10 1/11輸撚晒？

Po紀錄冇用，出事前贏左大把人跟你買料

你po黎po去一樣
冇update過就咪怪po la

咪又係要靠足波追
懶係清高

垃圾

你係盲的還是弱智？ 無出神仙水，自然冇記錄
醒小小當幫忙

仲有人理佢... 有冇咁低eq

whatapp？

而家無人同我買？

我要po我個事前中嘅紀錄我驚俾人檢舉我洗版添啦

中超封？

Mama morning
Today buy what

老撚12M!

老撚12M

魯撚12m

幾好笑

老撚12碼

唔使驚，我保護你

下 咩話 696得半格

我有全格

咁你躝開啦傻閪，你醒小小當幫忙添啦，過街老鼠

想買就封 miss la

下咩話老鼠唔止半格

有嘅你就唔洗成日po啦，一早好似大賭變李+X上左岸

肉酸

我都係全格 -0.5

唔好理鳩條on9仔喇古蛇

想等半場再睇睇 g9g

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

GOALLLLLLLL 1:0

Same

輪左注3.5b cover唔番屌

魯能好波

嚇撚得我

同你好撚熟咩傻閪

正式宣佈今日
半一重振雄風

Diu jumped

老撚

比多粒啦 魯能

申花d鬼回撚晒塘 小法老廢撚到

笑死，邊個要醒小小都未搞清楚

唔係鬼佬多就贏戈麻

答左乜叫半年有多但又未甩P先la，未答就唔好再post d弱智野

還欠你的加入我先可以變李嘉誠

賀，ok？

gchi

Sor law，x狗好玩ma

下。。。 中超d本土 廢撚到仆街wor

琴晚角球大重傷

今日場1-4假到

想入呀屌你老母
我有錢想要水 神仙水 同你老婆啲閪水

人哋輸到賣料先搵到食啊

人和降撚左班麻 沙希域要破神射手記錄 cls 一季入成30球

咁多個連登仔，係得阿古路成個小朋友咁
你到底係咪好妒忌我？有人同我買料？

點會
基達菲s 足水wor

咪撚覆佢啦好嗎
好冇營養

馬大

阿古路似小朋友係真嘅
但係我屌你老母比我入會味

Push la

竟然賀

全部都係假波來，莊家想開咩就開咩戈啦

深圳4:4武漢戈場我已經睇通左

我老婆啲閪水，你要問返她本人
而我啲神仙水，就不會派你

壽臣馬主你好

妒忌我後生？阿叔你係咪就嚟死啦咁我捐啲錢俾你做帛金

你做咩咁想入我群組搞事
想搶生意？

too late 問playhard 上港 長期 90+10 輸12碼 強行開下盤

屌佢唔撚比我助養

90分鐘 強行2個12碼開3.5 大 中超幾好賭其實 如果捉到

我洗妒忌你
叫你答問題姐，打錯咪say sorry law，基本野都未識
同埋邊隻字有反應我妒忌
只係你未答我先叫你唔好post
如果一開始就妒忌你，一早就叫你唔洗post，洗等今日
唔好成日想像d野當事實la

中超啲Var世界級

再講一次 完全封鎖護花性病狗

你夠膽捐我夠膽收多謝先
小朋友講捐錢就叻，行動啦小朋友

富力轉4格真係易撚到

養我啦，我小朋友黎

有冇人有必中 要快

睇錯魯能對家。。。以為係上海sp

🤡

但中超d var算好公正 真心 澳職同西甲 就最撚假

你太搶口 唔撚養

欣姐，唔係你
我知你同我玩下

留個戶口嚟啦，我入一蚊俾你

下星期三又跑

🐸🐸🐸🐸🚌🚌🚌🚌

✈️✈️✈️✈️🚊🚊🚊🚊

今次入唔入馬場
拉頭馬🚌🚌🚌

小朋友冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

想買魯能個下就封 唉

下場小心反底 下場實大把人追佢對家
降左班任佢踢

答左我個問題先la
唔答就咪再post，ok

人哋當你狗咁撚，你覺得人哋同你玩，阿叔一把年紀都咁天真

屌你老母閪 叫你班撚頭俾場必中都冇
留黎賭Lol算

用口講捐就叻

我比夠1001

Sor law

舞照跳

上次人和反左底啦
今場富力派錢波

日職仲未派角？

仲晒咁多口水 打咁多字服左你地

手足，唔覆我啲事後飛？

上網你估要人人好似你咁認真？

冇嘢做係咁㗎啦

比我

走啦 咪撚煩 輸錢既出返去

上次比神仙水你又唔珍惜

珍...煩撚到 阿叔一早玩爛左
你地仲玩緊

撚下狗都叫認真，你啲面皮真係好撚厚

型啦
繼續贏多d

你死撚左咪比你

。。 個場 走水 咪當我傻仔好wor

係因為我完全唔在意網上的言行

人不要面 天下無敵

馬房料
Psg不敗

冇嘢做咪陪隻狗仔玩下反正都贏夠

快d搵優越兩個跳舞啦咪撚煩

有賺叫走水？

yy唔撚槍？ 琴日All in 3x1 比我追到數

唔入

雖然係賺得少啲

如果佢唔介意我願意
佢係真係有實力

屌 一場睇4個鐘 好撚辛苦

阿古路

契爺好波
支持屌班鍵盤戰士
叫班友出黎江湖規矩
成班褲都黃能埋

... 1.3水 thx

經過完琴日場vp 我決定game 2先開始睇

我無吊
只係講事實

依家唔知縮撚左去邊到了

好過放係銀行

漢仔

自在有錢賺唔好咁高要求

睇下tvb無咁嬲 贏由旨可 輸真係on99

聽日liv w都有啦

佢而家有冇事後？

今朝先中能到啪啪聲

呢句真 不過有錢贏又唔怕

佢係真係有實力
不過係比班小朋友排斥姐，可惜

契卻你打呢句有冇忍唔住笑

系...成班毛都未能出齊既青頭仔
出到黎我應該一拳一件

我真心我係真係欣賞佢

..... 你搵星同你撚槍吧
睇下支那狗場波好過

我唔係抽佢水

tg佢啦 咪撚上黎波post煩 約佢出黎

我無佢tg

快撚手比優越tg契爺 送佢出門口

我想同佢舞照跳

屌 原來10c

姐係無答la，咁麻煩你唔好再post la

屌 波post咁撚多毒水r爛腳貼士黨

@hkjcpriority
好行唔送了

Sor law YY

Starp0wer 撚槍未

冇啊屌 個爐唔撚Share
條撚樣應該輸到仆街唔到場

佢老母 9.5 咁硬原來真係開到

佢錢都未撚入
日日撚Poker

星poker又贏3千

🚌🚌🚌🚌

其實班報假分嘅人係咪啲成日喺馬會打躉嘅五毛大叔？

準備淡出波Po
跟星去湯魚

一蚊跟機ok?

快啲趁地淋啦

屌 3x1 又博唔到高水個場

我話唔能到事 佢上水你問佢

咁你撚槍未

講賭球只服YY

呢度邊個話得事 快撚d出黎 叫佢比條必中水我

手機未Down到個Apps
要返屋企先搞到
有大賽先賭 留力賭Lol

角球只服寶高蛇

認真聽日LOL跟你
其實我想買IG
對家

想打飛機
有冇介紹

我一定答你場場時間大...
但咪撚跟阿叔...
阿叔打得勁唔代表賭得勁

rion

悶了

今晚有blast 唔撚？
btw 求lol 水

喂
如果拎外國交易編號去篤灰，
話是火魔法師，

你地估popo會唔會做野呢？

但諗諗下問我就岩
呢到個能個金銀銅黎

大岩蛇

鐵5求carry...

咁你出水啦講咁多野

聽日咪出...唔洗咁急
個盤場場卡中位數
果一個頭 一分鐘
已經決勝負

岩 屌7佢就岩

屌你老毛又講經
lol bo5 一定買下盤 大分下盤

tg我啦 唔mon post

咪就係 講嘢冇重點

今日撚槍中心 有人想知再講

上過菁英先可以出水 定律黎...

以甲半一上盤串起佢

魯能啲機會多到，好心唔好比班大陸豬做最後一腳啦，球球飛機都仲傳比班仆街

原來換走左小法老 廢到頂佢唔順 難怪咁快去中超

即場馬體會對家 個盤硬能到

支那狗

中國波60分鐘得1球

魯能係咁足住人地都唔吹

空哂任佢射都飛機，嬲撚到我

電莖我拿手

上海差啲

嚇得我

中超1.75大

係咁刷角唔入波

個非洲佬幾勁

我屌係老母，魯能咁都唔入

任你射都飛機

係 cls

有無水澳日豬到Hihi

派利差d

幾球啦

頭先佢單刀控定飛機

嘩 var有機rc

一野踩撚老撚個頭到

飛踢中頭！？

無啦，佢自己個頭沖落個鞋底到，咁都吹真係世界級

咁都唔foul 正常要foul 舉撚到打抬拳咁

佢做演員失敗

好搞笑 多鬼都冇用 中場冇人做波上去

申花快手

今日撚槍重心
Navi vs Liquid Liquid -2.5 @1.80
Navi vs Faze Navi -2.5 @1.83
Ast vs NIP +5.5 @1.80

佢後防多炸彈，中場又無人，啲前峰勁都無用啦

申花

申花有！

C9 NIP 打和！

魯能把握好啲，第二回合都唔洗踢啦

請支援my id

花！

申花個龍。。 呀叔黎既屌

入完粒12m係度守
不過申花又係垃圾

支持佢 佢啲隊友咁樣樣 越換越廢

廢鬥廢

拎住粒波入龍wor

成場波都係笑話來

利申 以前佢fans

眼都突埋

以前好能勁 回能晒塘

應該係2:0

真係忍唔住 block9左佢

但想睇佢同大岩sir battle

又撚槍 琴晚睇四個鐘未睇夠？

派錢?

睇佢個樣都諗住絕殺我1:1戈啦

上星期So0又係咁，屌打最後又比人追和1:1

我都想睇 好少見大岩出真飛

型撚到

搞我d球員？

本來就放棄左 跟住All-in 左條3x1比我番番黎 又再撚過 我都唔知我撚槍 定槍撚我

平手？ 1:0完場啦 勁低質場波

咪紅牌囉

幾點第一場？一齊比槍撚

36 你睇唔睇到啊
電莖派發陽光大了

我up下

中超真係笑話黎

屌你老母，無壓力下控波都手球，班支那豬食撚屎架

有場C9 vs NIP 香港12:00 你撚唔撚

嘩 神救

36係邊

王大雷

差啲死左

搵盲婆問米 叫返上黎

和合石第二行左邊數起第三格
墳頭寫住我為電莖亡

魯能收米

勁撚低質 垃圾支那波

得閒番去探下佢 插番三枝煙係墳頭

買左大波應該激撚死左

波台有冇電莖TG group

1. 5b

之前星整左個 冇能人講野
摺左了

d埋門笑撚死人 波都未到就仆親

你啲師兄都死得7788
波Po都見唔到人

連登仔plz allin睇路 小心輸身家

星死撚左去打poker嘛

Auti快D開番個 我要lol 水

果個8月時整 得10條友
而家得返我 yy playhard
係ball po講就得 自然上水

孤神
有乜推介

yy bb

36老懷安慰 為電莖亡

Faze +5.5 已輸

Faze +5.5隊野廢到癲而家

聽日g2必勝

我開有冇人入 成日一有波 就追唔切

等我都搞番個燈王之王大賽先

呢到講算啦 係grp冇人屌的

咁我換AST -5.5

冇波賭先賭電莖啦 有波賭波先 1-5先電莖

咁我又覺得博唔過-5.5 所以我先飛左呢場

我賭波真心係輸8成時間

掛撚住覆 唔記得鎖英 dllmch

可能你會贏 round始終難買
但我買親faze加號都輸到仆街
仲要打Ast

BTW Sprout呢隊野可以長追

笑死

咁咪岩..你一個輸 大定贏

見佢MAP ROUND開25.5 B @1.8 先揀+5.5

pick map個隊贏9成既..

2點就知道了

我會話贏左7成 未到9成 除非你話巴西 俄仔pick train真係贏9成

要問米請返36上水 電莖始祖

自己睇好sprout 又手癢走去入個2.5 大 唉

快 想見識下36

冇路捉...tl 100% -7.5 9-16輸撚埋

我唔熟csgo 但亞洲聯賽 跟飛買係work 琴日有場4.幾打琴落2水 大炒

我長期中起100% 伏

掛念牠了 當年日日整幾場幾倍 一齊叫...

邊到有得睇水位record

呢隊

今朝都有打好似

hltv 有晒所有莊
有d莊會fix死左初盤
有d會不停轉 自己睇下邊個係初

講一講36 必買隊 vp +號
Mix w havu +號

維埃拉聯邦！！

唔好再提VP個閪隊好冇

又無跟？ 連登仔

好悶 有咩買

2:4了

贏錢的永遠連登仔都反

有冇人撚GamerLegion 個場

睇埋往積直頭私家雞 好想屌落去 但無理由唔上2/2.5

阿積士派錢波

搵到你喇YY

你上水喇

英國一直都有

事前又扮睇唔到？

Riders +3.5 @1.80

唔好跟 不是重心 娛樂注

撚狗

求教starp0wer

以前係外國玩過有一個有鬥雞

報警先

鄉下仔真係笑死

今晚2場德乙都主盤了

撚有警察咩

馬車都有
好似賭輪椅咁

5 號 正啲

屌

點睇邊隻勁

睇毛色？眼神？

Cls

依家先開始撚
鄉下仔

點玩 出水未

啲狗冇得做馬
冇人騎
睇紀錄賭
但係有時啲狗跑跑下會冇啦啦玩嘢

點投注

笑撚死 又真係比你撚到

其實艇仔儲哂你地資料
一出事 你地d info都會黃埋

出狗水未

佢哋會唔會跑跑下捉住另外隻狗嚟搞？

係外國用外國投注都唔得呀 香港d狗咁撚惡既而家

到時check你地出入境記錄

我朋友外國人都犯法？

洗唔洗打靶
唔洗既我繼續

Yes sir sorry sir

仲有冇連登仔要神仙水

Thank sir

比先啦

5號

你頭先又睇唔到？

快啦

散子不了

跟唔切

邊有咁得閒
仲要你又話毒水

點知你邊句真邊句假

意大利春季聯賽又半大鳥

狗輸得仲快

我都想要crazy

Newcastle 2號

CRAZY -3.5 gogogo

轉個頭咪比番條女去買手袋

屌岩岩未比左場槍你囉

馬卡比gel得味

睇埋呢場riders睇下佢地咩態先

其實無人知你想買乜
咁都叫事前？
咁我求其cap張圖上黎都得la

round round 推CT 發家致富

到底狗係點睇

Blocked

半場買輸個對盤

多數開熱

利申馬狗都唔識玩

尊重la，你閱讀理解F？

咩叫16回合手槍局

求其cap張圖上嚟
主入波：話咗主入 事前又扮睇唔到
黑入波：話咗客入 事前又扮睇唔到
無入波：叫左買下盤 事前又扮睇唔到

點輸

日清
細細個就聽過你個名

睇下某會員咪知law，通常有p字都係
eg 之前星之力定bogo

第16 重置錢

我日

Round 16係pistol round

佢講緊賽狗呀老母

我要咁樣講你哋先夠膽跟講神仙水你哋好討厭的

有邊次我發出來係玩你哋次次送錢比你地

肯定係我夠燈

欣姐，你可以睇返時間

鑽追和未

龔蛇近排羊幾多

得你俾多次
我賣樓
支持你

我講緊有p字會員呀

日兄，抱歉我只玩入球大
絕對冇得走盞

當呢個波台冇波冇電莖既時候 就係撚狗既時候

未能打擊外圍

算吧啦，次次都係這句
下次下次

算啦咁多玩外圍
屌都屌唔完
得閒去支持警察仲好啦

上次中甲咪有跟你囉

下，我問你，你都無話買乜？睇乜時間呀？定你9唔搭8緊
我知你2:2果陣貼張圖上黎，但你樓下d cm都無話買乜之後就話中左咁都得？
咁今晚d角 0.5 大 99.5 細 law，實中ga

我成日支持ga la，唔係唔撐呀

媽媽邊間大學畢業

C u ，做乜

Monmore 3場4

我福建大學 fucking u

gun

不派你了

可唔可以轉比sana
我想派佢多啲

見你講嘢有文有路

係咪讀精算嗰啲
我見數學叻嗰啲買波都比較叻
例如我老4 mevius

聽朝有藍網對火箭

撐艾榮好定撐莫理好

姐係咩啊

岩岩5號有冇跟

岩岩5號2.75倍收米

冇 去左做野

上次同條女去黃金海岸
嗰個華立樂園都幾好玩
小丑嗰個過山車唔夠膽玩

2.75好過波足啦

有無返去譴責暴徒

呢場中得唔得

師姐

我的粉絲會明白就可以了

幾時去打鋪機

師太都嚟緊

想養跑狗

Movie world ??
講英文啦留學生
唔撚識聽咩華立樂園

澳門有領養

滅絕師太

40路仲叫師姐

尊重啦

EZ WIN

直左少少
對唔住

收錢

3.25易撚到

過幾日畢業禮
有冇人知邊到買袍有現貨

幾時到1點呀 屌你老母

Gown revolution.

2分鐘後

我3.00

我之前都係呢間買 黃店黎

仲玩唔玩？

咁撚遲先買 貴到仆街

晏仔 跟你搵食ok?

跟你搵食

上年grad

我話畢蛇

岩岩3場買左w/p

fs巴幾時出水打救世人

死老嘢
搵auti yy 教你lol

原本諗住唔去
點知個校長咁撚串
依家要去充撐下場面

Crayford 3號

想打cs

港大仔

巴黎讓2球咁少派錢？

返香港玩

mku

垃圾 要人教打LOL

唔係Poly咩

Poly唔係行左？

都話過幾日

個日條女渣唔到手 以為完左

個撚個係度想當年

想打cs x2 彩你係邊?

成班仆街
之前打CS
個個都銀牌
得我同史迪仔玩

是咪有人cs mm carry下小弟

When carry me

而家好似有3條友

我faceit rank7

P都輸埋

無la，湊住個仔唔會帶佢去d咁危險地方

咩牌3個唔知開唔開到波

得nova 3

你果邊玩唔玩到faceit

第二點輸p

DMG

邊度都玩到啦
不過我一部手提電腦玩撚完咩

連d callout都唔記得哂

大明星英國邊度姐

有冇英國CS撚 求加 我hard stuck faceit lv2

你返緊工定點
見你成日都喺度

佢地好撚仆街

做完社畜番黎鳩up過下日晨

唔記得打係未reset之前DMG

珍

番工

同我排打ak場手提電腦都夠做啦

仲玩唔玩

200ping....

下 我以為佢第3 tim

P都要輸

lol/cs ++tg lol鑽三s5

你玩我未玩囉

s5

仲要為你讀緊書

等我番去同你玩

我都想

Monmore 4場5 6

死老嘢byebye

Riders cashed

你係真係識定係9up

yes

華立樂園 笑撚死人
真係小時唔讀書 長大變假希望

之前果批舊人都唔見晒
咩老巫
智慧齒

我9up點中2場

跟左

你係邊

講中文親切啲
要飲水思源！

想要班士利是否要驗腦

呢場唔中 我收皮

老巫著草
爛牙係tg

睇完我都load左陣
心諗嘜9

笑左掛住報假 應該大把人block左你了

點解着草

上哂岸 幾層樓收緊租仲賭咩波

賽狗王

總之都係果班人啦
唔見晒
周瑜有時出下燈水

屌唔記得買Crazy 又封左

漢10

係晒tg啦

有掛住我隻杰西？

GOAL

報假舒服過上菁英

着草係咩事

Home

咪撚煩啦死廢西買分狗..

+

Calling sob

5中wor 不過我買左連贏

係立法會支持警察比人私了

我係英國wor

5中啦屌

3.25又中

屌 係我唔岩 走去買連贏

想知你係睇咩

包括你

彩仔係咪係英國 打唔打CS faceit

以為呢度冇人玩
見星之力玩
出下水先

知錯

龔蛇

智慧齒明顯比墨西哥迫害la

Crayford 4場4

加我TG打CS?

8+1買la中咪得

佢之前買太多墨西哥
比墨西哥d 毒販塔咗返去墨西哥了

比人槍殺左

睇隻狗可不可愛

係 啲毒販塔咗佢去高射炮射jer jer...

今晚食咩靠你

出去買個m記先

有冇去狗場玩

針到馬會戶口得返1k 點捕處

冇咁得閑

去馬會同佢講 關account

加埋1

當去食個飯 幾好玩

cashout 食宵夜

唔玩啦得部手提電腦

豬死了 0130點部署

屌你 好撚快

Hj2q

點解唔玩得 照玩 你讀緊書?
LOL玩唔玩

CRAZY好精神

1:13訓係床玩電話

邊到睇直播

你唔係係英國咩

澳洲

HLTV

4 1 中

係呀

屌唔記得左買，佢冇走地

撚狗神

4 1中曬

我都係

你撚有出1呀

Ching 今晚想食咩

笑4

你睇番啦 開前講左加埋1

想食餐好既 小弟呢排冇錢

今晚又叫春啦 驚咩

屌你 quote撚錯呀

係咪quote你先

nuke t拎咁多局 crazy贏9成

我重心諗你講mud9

依家羊左幾多

唔緊要 你撚狗大師 我投靠你 槍比狗賭

3:3crazy

好少 我呢D小賭怡情 搵餐晏仔

Monmore 5場 4 2

唔怕啦 T-side 拎到5局夠玩

連贏?

Win 2條飛

大分 讓幾多本身

movistar rider

買多條4膽拖12